hi 淡友 (869)

又唔開

here

極牛時間

得你開岩左869

推另一個

果個post由得佢沉啦，我唔識del